[有圖]咩公司既annual dinner著成咁?

我都想做同事

全部都咁樣衰嘅

金融G ?

最尾右手邊個個我屌喎 法官大人

落去茶記或者七仔驗一驗個樣先再講

下？

個個先

下爬插死人

樓上所有人驗下眼好

咁都有人屌得落

全部已經盲咗冇得救

尾兩張 左手果個

這麼醜的女.jpg

咩啊咁真係柒嘛

哇屌

你屌埋我過份thanks

依家d垃圾公司好興搞埋咩主題， 要人洗一筆錢去裝身， 無撚聊

好大陸妹樣

P 完定整完 個下巴尖到

正評引伏

金融g?
投資g?

巴斯光年

留名

這麼醜的妞

屌埋我個份

個下巴

狗都唔屌

有無人知邊間公司？

菲傭？

唔好貼圖啦

好想屌

more

我識其中一個 係一間luxury brand既sales

on9

係
每年唔同主題
不如護士主題，去成人店買d護士裝咪得囉

Anal Dinner

好強PS

啲相十年前影既

絲襪

夜總會

全部都大陸樣

又要著又要遮住

共通點，無波

好撚柒 法官大人留返比你

我屌

有冇同事